入嚟擺低聽緊既歌🐇

啱啱聽完

好有feel

Yoga啲歌都好好聽

KARA(Ji Young) - Wanna do

驗傷

比link啦

有無介紹 我聽開天真有邪 心酸 勉強幸福 浪費 壞與更壞 兜圈

我總是一個人在練習一個人
如果有男仔自彈自唱呢首比我真係..

Zedd, Alessia Cara : Stay

[/url]

當我最快樂時替我高興
當我要放任時賜我反應

要放得開 愛是注定這生令你死去活來

Knock Knock

bad thing

林宥嘉好正

也許我不是在等待她愛我
而是在等待我不再等待她的那一天

戀

沿途就算跌 要跌得好看 才能不自責 報答別人厚望
然而誰明白我 沒你們所想的堅壯
我很想找個人 對我說別怯慌
陳柏宇翻唱得好好聽

近排狂loop

江南 粵語版

我們都不是無辜的

shooting stars - bag raiders

Only my Railgun

紳士

蘇打綠 下雨的夜晚

歌頌

My way

明明就

寂寞奏鳴曲

剛剛好

車站 張磊

Alizee-I'm not twenty

間唔中都會拎返出嚟聽

情緒差者勿睇字幕聽就好喇只會有反效果

聽完 幾正面吖我覺得
我幾鐘意佢首雪之華

忘了忘不了

星期日睇完勁有feel

有一個人能去愛 多珍貴

江湖天下

咩黎 好似六十年代歌

the hardest thing

兩男一女

一出MV就狂LOOP

以為今次終於可以唔一樣
點知又係咁果然好事永遠唔到我

我已經敢想你
一點點

有冇人聽薛之謙
覺得佢啲歌好好聽